{
  "YouTube Channel Logo Download": "유튜브 채널 로고 다운로드",
  "Enhance your YouTube experience with our comprehensive suite of tools designed for creators and viewers alike. Extract video summaries, titles, descriptions, and more. Boost your channel's performance with advanced features and insights": "크리에이터와 시청자를 위해 설계된 종합 도구 모음으로 YouTube 경험을 향상시키세요. 동영상 요약, 제목, 설명 등을 추출하세요. 고급 기능과 통찰력을 통해 채널 성능을 향상시키세요",
  "Example: https://www.youtube.com/channel/UCnUe75Y9iRieacBvWvn61fA": "예: https://www.youtube.com/channel/UCnUe75Y9iRieacBvWvn61fA",
  "Share On Social Media": "소셜 미디어에서 공유하기",
  "Fetch limit exceeded. Please upgrade for unlimited access.": "가져오기 한도를 초과했습니다. 무제한 액세스를 위해 업그레이드하세요.",
  "Failed to fetch YouTube data. Please check the channel URL.": "YouTube 데이터를 가져오지 못했습니다. 채널 URL을 확인하세요.",
  "Error downloading image:": "이미지 다운로드 오류:",
  "All fields are required.": "모든 필드를 작성해야 합니다.",
  "Review submitted successfully!": "리뷰가 성공적으로 제출되었습니다!",
  "Failed to submit review.": "리뷰 제출에 실패했습니다.",
  "Customer reviews": "고객 리뷰",
  "global ratings": "전 세계 평가",
  "Review This Tool": "이 도구 리뷰",
  "Share Your Thoughts With Other Customers": "다른 고객들과 생각을 공유하세요",
  "Write a customer review": "고객 리뷰 작성",
  "Verified Purchase": "검증된 구매",
  "Reviewed On": "리뷰 작성 날짜",
  "See More Reviews": "더 많은 리뷰 보기",
  "Leave a Review": "리뷰 남기기",
  "Title": "제목",
  "Your Review": "당신의 리뷰",
  "Submit Review": "리뷰 제출",
  "Cancel": "취소",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "Answered All Frequently Asked Questions, Still Confused? Feel Free To Contact Us": "모든 자주 묻는 질문에 답변했습니다. 여전히 혼란스러우신가요? 언제든지 저희에게 연락하세요",
  "Related Tools": "관련 도구",
  "Please log in to fetch channel data.": "채널 데이터를 가져오려면 로그인하세요.",
  "Congratulations! Now you can download unlimited Logo.": "축하합니다! 이제 무제한 로고를 다운로드할 수 있습니다.",
  "You are not upgraded. You can generate Logo {{remainingGenerations}} more times.": "업그레이드되지 않았습니다. 로고를 {{remainingGenerations}} 번 더 생성할 수 있습니다.",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Please enter a valid URL.": "유효한 URL을 입력하세요.",
  "You have reached the limit of generating Logo . Please upgrade your plan for unlimited use.": "로고 생성 한도에 도달했습니다. 무제한 사용을 위해 플랜을 업그레이드하세요.",
  "Invalid YouTube channel URL. Please enter a valid URL.": "유효하지 않은 YouTube 채널 URL입니다. 유효한 URL을 입력하세요."
}
